[冰加火就等於我]GOT權力的遊戲第七季討論區4

留名一下

little finger 同光頭太監想點死

留名

如果bran 知道little finger 有份害NED
Sansa 應該會斬鳩little finger

冇睇過劇透
覺得varys似係鬼

arya都應該知？

不嬲係買兩邊既屎忽鬼

lady olena 好撚正

因為打兩的大仗
咁多情報方面既野
竟然完全冇搵過varys幫手？
佢又冇咩動靜

Varys呢季廢左好多，之前講到佢乜都知
佢d little birds係咪放哂假

重溫第六季上晒buff既龍后陣形

而家充滿喜感

其實真係好憎d stark
愚忠根本就係on9
搞到自己冇哂fd
唔覺得ned/robb死有幾可惜
一味無腦腦衝

過檔比qyburn嘛

如果講佢係25
特登陰鳩龍女就正

條友同借錢俾西后班銀行佬一樣

都係企係會贏個邊

varys呢啲正宗造王者
我幾buy佢嗰套

robb 都算， 佢做 king in the north 都唔夠二十歲
最 on 9真係 ned
後生果下見過自己阿哥老豆南下俾 mad king 燒死
個妹私奔引發robert rebellion
自己南下做 the hand 都無政治覺悟

agger 好過stark果套愚忠
serve the right king, 幫手治好個國家 好過愚忠乜都做唔到
Varys係咪仲有野未講 當年robert要殺龍老母 Ned有份阻止
龍老母知左 會唔會對stark house既人加分

Grandma badass

有冇手足玩左telltales 個隻game of thrones

仲要走埋去撩cersei
"我知哂你籠嘢啦"
好心啦

女神

個劇情會唔會推得太快
基本上一集死一件

爆左

正義撚

好想睇龍母同臭閪攬住一齊死

回番上個 post 嘅留言
westerors 行一夫一妻制係唔適用於龍家身上， 因為佢哋都唔遵守 westeror 嘅習俗

佢地自古習俗係近親結合， westeror 係唔可以近親結婚

即係話， 龍家嘅人可以多行妻制
例如 征服者 aegon(第一代皇帝) 娶左自己兩位姐姐做老婆

所以雷加王子娶左lyann stark 係有可能發生， john snow 係正牌繼承人先構成“冰與火之歌”

覺得varys係二五
一黎佢不嬲牆頭草
二黎red woman 講左佢會客死他鄉 dany講明佢背叛既話一定會殺左佢

Lyanna stark究竟係俾人捉定私奔...

所以第一季就死左
同埋始終佢都係一個武夫

同人仔都生埋 仲叫Ned好好保護個愛情結晶品
Robert頂綠帽

私奔
但係因為robert做咗王 史官就要改

女中豪傑

下集要出真龍打啦

Bran(聖人Mode) : 家姐個身好大浸臭雞味

等睇little finger 屌sansa

有冇人覺得Randyll好似鼎爺

想問返，Bran出去咁多年，sansa係咪都唔知佢未死？

問左reek先知道佢冇殺到兩兄弟

邊集講
睇番先

Bran想扮到好似看破紅塵咁
但個效果原全係一個有精神病既變態佬咁

Sansa: 搵唔番你仲好

Bran晚晚可以反白眼做汁男

成日跟住jon snow個肥仔死左未?睇見佢就嬲

Bran 個演員d戲好屎
做珧似變態佬多過似智者

Sam?

Lyanna應該無鍾意過Robert
係肥佬一箱情願掛住人地咁多年

三眼弟弟講過d預見能力得碎片唔成形

應該見到家姐結婚見唔到佢洞姦

唔洗咁就冠為青山走犯呀

有無睇

屌
睇咁耐都記得佢地有緍約
Lyanna係俾人捉

膠係膠左d
但係因為咁班northerners 先咁愛戴佢

係腦補的
但係係劇度都有暗示明示
然後lyanna嘅遺言都有講佢唔想個b死 要ned應承佢唔會話比robert聽

無sor,睇到s3中停左

以為許配咗就會自動鐘意一世

未死 角色對套戲好重要
仲有其實佢好有用

唔該巴打！

Bran都無啖好食好多年

呢套野d男都幾痴情

肥仔boss級囉

好少見人屌鳩Sam

個B你生
如果robert要殺哂所有targaryen 後裔
知道有人要追殺你個仔
唔話俾佢知都正常

今集jorah話 climate果時
佢個樣好正

winter is coming
要儲定多啲肥佬做糧食

法唔法國龍老母個隨從響龍老母朵個下好小學雞
其實龍老母今季真係好小學雞

我覺得red women預言光頭會死
應該又係伏筆佢最後反mad king dany
之後比dany搞掂

個黑妹背完書之後
Jon snow佢地個反應

佢d little birds都比人收哂啦

但係如果係比人姦嘅
唔會咁care
同埋rhaegar個性係溫文爾雅 彈琴唱歌
唔似the mountain又姦又殺

結論 rhaegar冇姦lyanna

對比起jon snow真係好幼稚

Rhaegar個性格唔會係強姦犯啦
咁撚完美我係Lyanna都愛上佢啦

佢邊季唔小學雞

但係變咗煩膠 開口埋口都white walker

jon睇落好緊張，口疾疾咁

其實一路都記錯係mad king捉佢
直到上季年輕ned stark同雙劍佬講
your prince 唔係your king

除左早兩集剪接之外一路都冇見過人屌佢
其實佢幾好笑

俾個朵嚇親

全套劇會有9定10個season?

Ser Davos: .......this is Jon Snow

8個

8個seasons

Jon望住洋蔥個樣 你快撚d幫我撻朵啦

根本就唔知有咁多規矩

唔明當年rhaegar點解會親自封魔山做騎士

咁講又有D似, 第2集特登鋪排叫光頭佬表忠, 之前一直都好地地

屌唔到個老母, 屌到佢個妹同個女

唔覺 佢都唔係為名利
只係想推舉一個自己認同既王
龍媽一日未黑化
佢唔會25

打WW同Night king 靠佢

上星期見到有個Sam theory都幾痴線如果係真

我估被龍燒死

有冇講過rhaegar 同mountain 邊個好抽啲

我意思係jamie同tyrion感情幾好
佢一直都睇唔過眼cersei恰tyrion同d旁門左道
等睇jamie頂唔蒲cersei走火入魔+形勢逆轉之後做queen slayer

愈黎愈兒戲
Euron Greyjoy啲艦隊好似裝左雷達咁，對家艦隊幾時到都知
兩集死三個勢力，以前有書可跟嗰陣每一個角色死都有哂舖排，宜家一下就畀人滅左

Queen slayer應該冇十成都九成

龍老母行過去全程啤住Jon，嚇到Jon唔敢望佢
最尾先識發脾四反擊

套用係現實 jon就好似環保撚

Lm

valonqar

其實點解老女人會突然去搵龍老母話佢係天命之女

how

堆朵係外鄉地方就叫威
返到seven kingdoms仲響即時柒下柒下

littlefinger好似會被arya殺死 龍媽好似有條龍會死然後被nightking復活變冰龍

龍女點解話the last King in the North was Torrhen Stark?
因為個時未統一七國?

Global warming is coming

網上瘋傳?

勁慘jamie，佢三個仔女死哂，都仲未知佢係老豆 永遠都係默默付出果個

有無Arya 既update 版(唔包死左既人)復仇名單?

前傳嚟，係

個女知

正臭雞，成家人為左救佢攪到世界大戰
出黎解釋番已經可以停戰

宣傳全球暖化問題

唔記得咗，recap得唔得，係咪就死果陣知
Btw個女真係最無辜果個，好慘 心痛死jamie

依家先追到第四集 其實龍老母有三條龍已屈機 不過份人太傲慢

一秒老豆

個女知
大仔唔要都罷

原來係咁,但佢真係好撚柒煩,見親佢就想skip,又肥又廢

問多樣野,jon snow個野人女友死左未 呢條女好撚正

死前叫左佢老豆
之後就毒發

佢臨死話佢不嬲知 佢好開心jaime係佢老豆

死咗幾季

樓上咪撚劇透喇
劇透仲要唔整細隻唔整深色啲字
你老母俾狗屌呀

其實主要都係mountain同cersei 剩翻好少人比佢殺 唔知jamie會唔會 雖然無咩野但係lannister

dllm想睇劇透就唔好睇套野啦

有無人可以講下Lyanna stark, 應該好多季前？
完全唔記得左d關係

無聊問下咋,我都停左無追了,停左就無心機睇返

ok la
冇乜所謂 雖然係幾細緻

第七季討論區丫
未追到最新進度就咪入黎啦
睇劇透有乜樂趣阿

佢個list會跟住casting轉

記得了
Jamie真係洗白洗得最好嘅角色嚟，過咗第二三季之後覺得佢真係個有情有義嘅好人嚟

一直忍緊唔睇youtube堆劇透

係愛得太盲目

係brienne女神嘅帶挈

佢地現實係情侶，好似就結婚
利申冇劇透

死左

屌家姐真係接受唔到
利申:有家姐

一見佢地兩個搞野就好想飛走

我覆緊個fan theory
kit同rose ftw

今集都唔想睇
比細佬屌我都接受唔到
利申有細佬

有個fan theory關於jaime cersei tyrion
mad king同joanna lannister有路 所以有機會三姐弟都係targaryen 然後targaryen最鐘意亂倫 所以又有侏儸又有癡線仔(joffrey)

父母愛都係盲目嫁啦，其實cersei搞到咁咪因為佢啲仔女，不過佢更走火入魔姐
利申好憎cersei

然後tyrion鐘意龍同受龍吸引都係因為咁

唔同色頭樣又差咁遠

jamie個角色其實真係好好 由一開始都係為家族家人行動 為左個細佬就算鐘意個家姐同埋未知邊個殺個仔都以身犯險放左tyrion 唔貪戀權力 淨係做個御林守衛無諗過做王 有情有義(放走左個女騎士)

funfact：佢地兩個真人拍緊拖

所以真係唔想Jamie死

原來jamie先至係鐘意手指插屎眼果下笑左

非官方主題曲

佢冇講實, 佢避重就輕話龍老母必有所用咋

無啦啦多左咁多targaryen
不過兄妹亂倫放落cersei同jaime度又好岩

全部都係神嘅安排

金髮撈銀髮都係出金髮

targaryen一直銀髮紫眼係因為近代相交keep pure blood
話唔定係啲Lannister基因溝到咁

台語版

joanna lannister係純種lannister
金髮嗰種

唔話比個老婆聽先鳩

bronn出返黎, 期待佢撚化jaime

Game_of_Thrones_S07E04_1080p_x264-SVA_[ettv]

樓上班劇透撚，祝你長命百歲，百病纏身
仲要有人不停咁 quote, 全部 block 晒

仲識瞬移，果頭係King's Landing，轉過頭已經飛左去Casterly Rock
睇番地圖真係覺得Euron好勁，龍媽陣營完全收唔到風

屌上面咩料呀

不如劇透撚自己分post講啦⋯⋯

其實你唔劇透入呢啲po做乜
齋睇人po j圖？

我連帶三頂綠帽

講流出既劇透喎

講流出既劇透，仲可以大條道理

有冇人好鐘意qyburn
個種不問因由 鞠躬盡瘁 死而後已

邊撚到有劇透呀

屌fan theory嚟架喎？

同doug stamper好似
house of cards嗰個

睇你user name 就知
Talia 冇事就得
幾驚俾Ramsay 女女女

討論人地講嘅theory嘅正確性都比人話劇透 又未經官方證實 大家都係估估下 真係對劇透咁敏感？

入黎第七季討論區話人劇透

咁fan theory 等於鳩估唔同劇透啦

小學生多
比著班人，個時講 R + L = J 已經比人屌死

上幾個post有人post左疑似流出既所謂thoery
所以各位都好敏感

關撚事咩

最唔明
之前講到yara同theon 攞哂啲船同人
一季之後Euron啲船起番哂 好似多過佢地
啲人又好似勁啲
上一集一開打經已係登船既距離
Yara果邊乜柒都望唔到
究竟euron果邊憑乜勁到咁 ?

係兩姊弟廢啫

咁都唔係劇透？邊忽係 fans theory?

個性質同 R+L=J 嗰類 fans theory 完全兩回事

無睇house of card

cersei 好似從來都無問qyburn 應該點做
而係問佢如何達到目的
某種度上我覺得係絕對既信任

呢個係我睇一個blog主9估嘅 我講翻出黎有咩問題 定係你真係咁敏感？

EURON本身都有份打過Lannister D艦隊, 同係出面海闖過, 兩姐弟唔夠抽啦

因為前個POST有人話有劇情流出, 你個句又冇講係估, 所以位巴打以為劇透姐

冰龍其實海報一早有

劇乜鬼野透？書又未講到，戲又未播到，呢d 鳩估就叫劇透？
無野下化

其實有啲位如果冇睇流出根本就冇咩可能會估中

劇本流出容乜易？
你上上個post有冇睇過有人post分集劇透

呢個時候連google野都會被劇透

好多人將結尾整哂fan art....不過個今季個ending係幾正

我而家唔會睇youtube d分析住

agger
上面果個好明顯係劇本流出

唔知點解Euron 咁大隊艦隊係King's Landing自出自入，而龍石島果邊完全察覺唔到

咁評吓理
片頭冰溶咗所以ww行路落廣州
咁叫唔叫劇透？

因為D&D on9

Lyanna係俾targaryen捉左，跟住先鐘意rhaegar，再私奔？

定係Lyanna同rhaegar一開始就係私奔，但Stark同robert以為佢俾targaryen捉左？

應該係後者
佢地係相愛架！

上網有一幅疑似nightking騎住冰龍既圖 arya又翻緊去winterfell 所以我覺得呢兩點估得有少少根據 上黎吹下水都要比人屌老母 咁不如唔好討論

咁我好彩無睇過之前個post 既分集劇情。
不過就我而言，一切未出街前，都當係分析or傳言，唔影響我追劇既心情。

我諗大部分係度都比唔同人劇透哂

算喇 大家估下下季會點收科好過

今季內憂外患完全冇解決過咁濟

一直有劇情話robert野蠻又粗暴又成日叫雞玩女人
但另一個就溫柔敦厚樣樣都好
Lyanna都係性格順和既人
所以好早已經有人估係私奔

D船點變出黎

GRRM搵Sam做自己原型 體型上都似既

想趕收工咪出聲囉

robert一廂情願鍾意lyanna
佢地私奔咪俾佢講到綁架咁先出師有名

果個咩好似arya會殺死xxxxxx
口吻根本就劇透

條on9俾人屌就死出嚟話係人地鳩估
但出post又出到懶係真咩好似係咁
柒到

已block條友

Robert個格根本就係玩女人格
就算娶左lyanna都係會玩
佢鍾意嘅只係自己幻想中同記憶中嘅ly

咁如果Stark同robert唔知係私奔，跟住出兵...
條臭雞搞到咁大單野

咁大頂綠帽
Robert應該仲癲

我以為係因為失去摯愛ly然後又娶左個臭西所以自暴自棄

大女個下場同比人女女女無分別
做人私家雞

lyanna都唔鍾意robert何來綠帽？

有無人覺得Sansa嫁俾Tyrion已經係最好既結局 挫下佢既港女銳氣之餘以後唔好再對靚仔發姣

未婚妻

Jon會唔會根本唔在意自己係唔係targaryen，所以佢知道後根本冇需要證明自己身份，對佢黎講只係了左佢想知生母係邊個既心願
最後同night king一齊死，最後比sam寫成故事a song of ice and fire

有打機都知會有冰龍
點黎我就唔知
最正路都係俾人射死

根本sansa成套野都冇做過好事
但樣靚就唔洗死

HBO個server俾人hack咗，第四集劇本流出

HBO Got Hacked, Game of Thrones Spoilers Surface Online

係咪
sam最後會記錄曬所有野 本史書叫冰與火之歌？
我覺得幾合理

成個比爾博巴金斯同佛羅多咁

so?仲傳黎做乜?

lyanna同robert既婚約係家族決定?
定本身lyanna同robert係互相鐘意先

可能落地抬啲船行過去對面呢

應該係家族？robert本身同ned好熟咁（？）大家族聯姻呢d基本

估係家族決定 robert又咁岩鐘意lyanna

未識雷加之前ly其實對婚約都冇咩野
冇反對過
係識左雷加先

<呢幅綠帽圖襯哂Robert
有埋鹿角佢家族象徵

R靚仔咁多又打得出身再勁d，Ly再望下舊肥野後悔鳥

唔知有冇人講過
Buddha bran

果時Robert 好靚仔，西后話佢係全7國女仔都想嫁既男人
連西后都出哂水

真係性格問題

然後cersei係真心鐘意佢
直到柒頭洞房嗌錯lyanna
robert baratheon都係抵死

lm

其實4個都好慘

屌, 原來係robert條毒撚係度ff
最仆街係娶撚左cersei之後對cersei咁衰...
人地cersei話哂都係seven kingdoms既第一美人

仲有雷加本身有個多恩老婆 即係親王個家姐 生埋仔女
老公移情別戀 最後比mountain姦殺埋屌
咁雷加+LY 生既Jon 仲算唔算係私生子?

最慘係cersei我覺得
cersei應該係同robert結左婚，俾佢hurt得太深之後先同jamie搞架姐?

美人而且有錢 背景好
Cersei變到咁有好大原因都係因為Robert

講到尾都係ly同雷加嘅錯
一個有老婆一個就黎嫁，仲要私奔

所以sam就係GRRM 肯肯定唔會死

仲要唔同ned / 其他人講...
如果ned知道左, 應該唔會同robert一齊打targaryen

應該係家族決定
好似cat本身係定左要嫁比Brandon 然後Brandon死左就改嫁比Ned

佢2個好細個就搞埋

我覺得lyanna係個爆發點姐
Mad king咁癲 燒左stark當時既lord 就算冇lyanna要打都只係遲早既事

jon梗係算
扑嘢嗰陣elia都未死
elia同lyanna差唔多時間死

由細到大架

係robert為愛興戰 結果一呼百應咁囉

但mad king燒死Ned阿爸同阿哥 應該唔會唔出兵打Targaryen

佢地兩個細細個就有路啦

lyanna 同雷加 都係仆街黎
雷加老婆 martell 係佢自己簡嘅
之後就貪新忘舊鐘意左 lyanna

之後兩個人私奔， robert rebellion 開始
雷加自動請櫻出山 領兵打仗， 同時lyanna 大肚， 就當 lyanna 唔知，
當時雷加王子實知咩事
佢送番 lyanna 返去ned stark果度，
起碼瓦解到狼鹿兩家聯盟
唔駛咗多人為D 咁嘅野流血
跟手雷加王子係優勢軍力下輸左
因為雷加王子嘅任性成個王朝玩完

Jon永遠都係bastard
睇下係邊個同邊個生

係囉佢地一早有路, 都唔關robert事, cersei嫁比佢都係家族政治
robert咪仲慘 果3仔女都唔係出自robert

好細個就搞埋, 咁cersei又鐘意robert?
咁花心

咁又係既, 我錯sorry

但cersei好似真係有真心鐘意過Robert?
佢地唯一既仔夭折之後robert同佢講佢冇可能愛上cersei 但又唔想浪費cersei時間 所以默許cersei 同Jamie
好似係

果陣mad king得閒就拎人去bbq
應該好多人都計劃緊去反佢啦

cersei有鐘意過robert
robert大可以好好對cersei, 佢可以放低lyanna去試下鐘意cersei
但佢冇咁做, 佢咁樣好似辜負左cersei
而如果佢對cersei係好既, cersei應該都唔會同jamie生仔掛

1 lyanna 唔見左
2 ned 老豆入京要 mad king 放左佢
3 mad king下令ned 老豆坐監
4 ned 大佬入京救老豆
5 兩個燒死左

問題係 雷加王子同 lyanna 係咁長嘅時間點會會唔知出面發生咩事

雷加佢哋兩個有心唔出黎令到天下大亂

佢地揀左stay in the cave

個仔就揀左另一條路

果下反 mad king 都係得三個國家
riverrun 因為同 stark 關係會加入

你說服到 ned , 削弱到 robert 勢力就得
雷加王子仲有大把可以出嘅政治手段
但係佢打左一手爛牌

雷加都算 Lyanna咁都無反應
但雷加明明自己揀左Elia 然後又出去搞妹妹仔

個陣雷加不知幾受愛戴
個個都等緊mad king死，雷加繼位咋
佢只要贏到robert就得，可惜佢單挑輸左

有樣唔明就係雷加係赫倫堡贏左第一
但輸比robert

riverrun都係見雷加大敗+死埋先join
主力都係Stark+Baratheon 最後係Lannister入城反埋mad king
雷加真係抵死 不可一世
btw House Tyrell 先係最忠於Targeryen

明明果下雷加疊馬過鹿家
你叫幾萬人馬山長水遠去做啦啦隊食花生
睇龍鹿兩家話事人隻揪

我只可以話雷加王子係 on 9

Euron支艦隊真係快過火箭 明明龍媽艦隊同無鳩者艦隊同時出發 Euron支艦隊可以咁快由東面海去到西面海打無鳩者艦隊

睇番書rhaegar 係個好神秘既人
同elia生左個仔個陣同aemon 講話個仔係prince that was promised
睇個樣之後同lyanna生jon都係因為佢發覺自己搞錯左同埋elia生完兩個仔女變到不孕
唔係單純因為鍾意lyanna咁簡單

其實你入嚟做咩？不如睇晒先啦

咁你入嚟托柒咩

劇透直接block 唔好quote ，原本都冇留意佢地，一quote左就睇到

佢本身以為the prince that was promised係自己，但後尾知道左唔係

書入面另一個預言係話龍有三個頭，即係有三個人
佢計自己個仔、個女，仲爭一個，但elia又再生唔到，佢先再搵多個
點知佢同elia個對唔係
有theory就話坦格利安應該仲有三個後代(jon,dany,同另一個人
不過呢啲都係書嘅內容，電視跟唔跟就唔知

Ps我都覺得佢搵lyanna個動機唔單純

今集d時間觀真係差到仆街
稍為認真少少睇都覺得好bug

睇到話雷加係好信預言既人
即係同Lyanna一齊都係要整Jon Snow出黎救世

關於lyanna同 rhaegar，我覺得呢條片解釋得最合理

其實點證明自己係targaryen？血統點有認受性呢？

唔怕火？🤔但dany個阿哥又唔係

上個 post 我都問過有咩證據證明 john 有龍家血脈
如 dany 捉左 john 去燒，
onion knight 係唔會同意，
班the north 封臣有先例參考
分分鐘 同 dany 死過
同埋唔係個個龍家人都唔怕火

你當條條line都有唔同時間線啦

之前野人攻打castle black 有幕Jon snow好似驚火

感覺個故事就係講jon一個野仔身份登頂，佢血統已經反映係主角威能度，唔駛特登昭告天下

Euron開曬外掛喎
D船俾人偷曬 依家無中生有出番曬黎
跟住海戰贏番你轉頭
跟手再打沉曬grey worm 果邊d船
佢咁勁自立為王算啦

Jon本身無血統都受到眾人愛戴
sansa都好葡萄地講過類似說話
佢證明唔到 / 最後都唔知，其實都無所謂
死過番生件事亦一樣唔洗宣傳，人地係信佢人品同能力（？）
唔係信佢既血統 / 迷信
我反而唔想最後搞到人人都知，然後好似龍母咁靠呢d 外掛登頂

屌 原來成個post係講本書D野
心諗rhaegar lyanna D野邊有講到咁詳細

但係mad king唔mad都唔一定會咁
而你都可以話bran唔貪玩爬樹唔會引發咁多嘢
或者jon arryn唔咁八卦唔會搞咁多嘢
甚至tyrion唔咁乞人憎 cat stark都唔會信係佢殺bran
歷史就係咁

Jon有乜鬼能力啦
咪又係主角威能 -6先存到依家

劇都有講wor

而家講書啲野都係當補充下背景姐
有啲劇未必咁詳細嘅

咪點解我話仲會有多一個主角係targaryen囉
想知再講

有講少少 但勁簡略
好想HBO整套前傳講Robert Rebellion

無錯
私生子之戰就係例子
其實sansa係比佢有才幹
但戲入面d 人好似覺得佢好有能力咁

紅字

好似劉備咁, 令人地肯效忠都係能力黎既

究竟robert未變大肥佬前係咩樣

sansa 咪一樣要靠little finger
講到尾arya 先係最出色個個
靠自己搞到Frey滅族

producer 同GRRM好似話之後有幾個project
斷估都係前傳

係就不得了
不過唔好比GoT 個編劇做
冇書跟就拍到屎咁

呢個真呀
身邊d 人有用強過得自己打得

想知

唔係confirm左出四套咩

其實我好想知，Iron bank點收條爛數，Kings landing有槍又有炮.....

唔撚俾the night's king係Targaryen既

有fan theory 講Lannister 三姊弟有可能係targaryen?

咁佢又無軍隊，Jon又唔聽佢講無計
但打仗同管治sansa係表現到有成長，Jon仲係know nothing

本書寫極都未寫完仲搞其他野

呢樣由s1 我已經唔明
Robert諗都無諗過還錢吧.....

多數講第三個係imp tywin咁憎佢唔止因為佢害死老母 而係佢真係唔係tywin個仔

我都諗唔明

老老實實 其實由呢套劇開始Iron bank有無成功收過錢?
好似次次見佢都係去收數 或者再借錢出去

Euron最唔合邏輯

應該岩岩西后終於還左一次

iron bank 收錢係靠no one
同埋如果走數會投資落你個敵人到搞9死你
好似係

方加

唯有當Euron早過龍媽少少過左Dragonstone

你劈得死對面只係代表將來有能力還錢
如果唔夠打呢
條數邊個還

根本唔還都耐佢唔何

我見到既就係龍母d龍會俾imp掂 而且imp細個有發夢見到同騎龍

投資帶有風險 請謹慎理財

咁套野都唔知一次提過佢係最勁既CAPTAIN, 同埋D手下都身經百戰, 無鳩者都冇乜航海經驗肯定無佢地咁快, 呢個勉強接受到, 但D船係邊度出黎又無交代, 都可以話LANNISTER借比佢地既

借錢俾對手時收貴d息 cover左條數

比錢其他人咪得囉

而且個投資到底點run
由其以前Robert 無對手
就算佢死都唔還，iron bank想搵人打佢都無計
就算暗殺佢都係拎唔到錢還架啦

D細佬係個城就話四圍收風, 去到龍石島都點幫佢收, 去個島十萬八千里, 人地GENDRY三季都上岸

細路上季唔係比西后接收哂咩
但咁就無哂人脈的話
如果佢唔係25就真係好廢

會唔會係經濟封鎖

本身都應該有隊fleet 既
話晒縱橫14海咁多年
同埋書入面佢係識少少mystic art 所以咁勁
劇入面有冇保留到個設定就唔知

佢真係好撚煩,成日都要叫哂d小學雞online game名出黎
洋蔥剩係一句he is jon snow

SER DAVOS D戲好正

好撚心你走撚開啦,點解有人應呢條友架

Onion: ……He is Jon Snow…
Onion: ……
Onion: ……He is King in the North

Dragon girl:

dakingindanorf

不過另一個theory就係話cersei 兩姊弟先係mad king 嘅仔女，因為Lannister家歷黎嘅人改名都有ty字頭，得佢2個唔係

書話renly似robert後生果陣

都有見過 但呢個theory 其中一個證據係cersei既頭髮顏色比一般Lannister淺色 不過imp係書入面都係金髮 只係因為個演員唔match blonde hair 先變返演員原本既深色頭髮 所以我自己就buy imp呢個說法多d

認真講 Bran stark

依加既戲份仲少過varys 幾時先發揮到佢既用途

bran 留黎打night king 而家未到姐佢發揮姐

個角色設定到佢神神化化好CREEPY咁 偷睇家姐比人搞仲話佢好PRETTY

唔緊要啦gendry都仲划緊艇

話唔定 bran 仲warg 入過ramsey

今季上岸啦 個演員有去首映

其實Bran都係一個變態仔 周圍昅野

講笑

兩集打殘左龍女
三條龍又準備比人射落黎

Bran有冇轉過人？

定係佢係個小朋友大個左？ 點解柒左咁多

同埋iron islands有無咁多兵組成一支千艘艦隊?

應該有D係佢被人放逐招番黎

認真討論依幾集最好睇既精華

1 船p走佬

Nathalie Emmanuel nude

係 細個好可愛 大個好柒

終於 好想知佢呢幾年去左邊
但都無咩人可以證明佢係robert私生子啦

同一個人黎
我覺得佢劇外個look ok d既

傳聞gendry 會加入All star team 打the army of the dead

重温番s1既bran
果時仲諗住佢大家實好靚仔，而家樣衰到我有時想佢快啲死

拍少年pi

但係tywin份人如果知imp唔係佢個仔應該會掟佢落海

證明又點
無兵力 無關係
邊個會捧你

岩既 依家js有龍石但冇人整武器

講還講 唔好出圖 無眼睇

條友真係好撚ON9走入黎博屌

書入面有講Euron隊艦隊The silence會將戰俘/投降既敵人切脷再補充做船員
第二集Reek跳船前有一幕就係切緊戰俘條脷

各方繼續角力，去到season8 finale ww殺到，seven kingdoms陷家鏟
完美收晒咁多條線

佢唔公開身份可以生存耐D

各個大HOUSE都死得咁上下, 有D滅埋

可能係記念joanna掛
Tywin都係保住Lannister 聲譽先冇殺imp
咁全世界都知你因為個仔殘廢而殺佢又唔係幾好既

我覺得一部分係演員handle得唔好
成個變態精神病人咁

佢自己都好似唔知佢係Baratheon bastard

一早都話個結局係TNK打低七國 最後個鏡頭係CCTVB式BBQ場景 只不過唔係燒野食 而係叉住各個主要角式既殘肢BBQ

有無人知新一集 the queen露曬

係真身定替身

因為上次有左用替身

替身
Lena無咁大

全套劇阿婆死得最型

Jamie 個pat patv呢？

有人話Bran仔睇得太多嘢 所以已經無晒感受
同家姐重逢 佢個樣都係無變過

唔係諗唔到留gendry係度有咩用
S2佢比老女人舞完都無咩戲份啦

This is gay

S1-S3 Bran仔都仲係好Q
S4 開始劣化 好似變咗第個人咁

依個post名真係好正

我覺得GENDRY係會幫手mass produce dragonglass既武器

Buddha bran 已經唔係bran stark
係仙人three eye raven

頭三集都係有啲失望
我估都係最尾兩集救全家

整牛角dragonglass

係因為joanna叫tywin唔好放棄tyrion

如果佢真係出番場會經咩形式出
求求奇奇咁出黎join star team

咁都叫走樣仲好靚仔呀

巴打你口味都幾獨特

依家真係樣衰左啲啲

係冇咁可愛既 不過冇樓上講到咁誇張

今集個樣唔係好差姐

蘭尼斯特

1- 提利昂 聰明人，過份。龍母已經明白到to be a dragon 既道理 新一集開始唔係聽曬佢講野 我諗最尾佢都係死路一條

2-詹姆 為愛而死 戰績上無咩好講 一味比人控制。但愛到cersi癲左既亂倫史上 佢應該係No.1

lannister一定係冚家剷

太瘦 希望佢食肥啲

長城外無啖好食

佢平時個樣唔差
唔知點解劇入面搞成咁

戲入面個髮型問題

其實brienne多啲戲份就好…
佢真係好正 有情有義又忠心又打得
jaime送把劍比brienne拎去救the stark girls
然後同佢講把劍叫oathkeeper嗰集真係幾感動

This is Jon Snow.
He's king in the north

第一次睇無咩野
但重睇就覺得班友推jon做北境之王呢個位幾兒戲
好似比人講2野就一齊起哄推..如果係純血都算..但佢係野仔,仲同野人為伍..多多少少都會有d阻力吖...

佢幫Stark收復左Winterfell已經夠

邊邊風大咪邊邊
Ramsey夠係野仔

btw 冰加火 就等於我有冇人作哂全首

齊晒咁多季

做king in the north ok 既
話晒都avenge 左red wedding
不過信ww 個下先得意 明明佢地咩都唔知

有無人諗過the children用人類整第一個The Night's King個陣，個人類會係Targaryen 然後有王族血族既鬼王就用野人奉獻既BB&死屍做佢手下

基本上Targaryen家族既血入面既隨機魔法就係unburnt undead，而Starks就係Wrag，加埋咪冰與火既魔法..

北方人對待呢個WW既傳說認真D掛
第一季個阿婆個故仔講到咁生動

隻烏鴉
未來Bran?

其實都有可能 到而家都未講過任何有關night king變身前係咩人，淨係知係人類俾人插左龍晶入心臟

咁其實仲可以整多幾隻呢啲出黎 除非一定要加埋The children啲魔法

順帶想問下 唔知係咪睇漏 點解Uncle Benjamin變左半死半人咁？

寫完杯野都涷左

電視version話係係長城外執行任務個陣俾wights襲擊，跟住俾the children執返條命仔但變左不死人

小說就死左，但有個角色叫coldhand
電視將佢combined

children 整white walker 個陣 Valyrian 都未搵到龍wor 難D係targaryen 黎

benjen 係比children 救番 變到而家咁

Btw如果the Night's King係Targaryen既話大家就唔洗再屈鳩Tywin戴綠帽生左三件龍出黎喇 人地終於名正言順咁騎冰龍打鳩啲活人 反正Targaryen本身都痴鳩線

遠古時代既Targaryen唔一定已經有龍掛

ww 係children整出黎抵抗first men invade westeros 咁第一隻ww 應該都係first men 黎
而first men 同 Valyrian 應該唔係同一個人種掛

其實都正常
佢直頭係連見返屋企人既最基礎喜悅都冇,換言之佢應該一早睇過呢幕同之後既發展

Targaryen係一個Valyrian既house

歷史書透：
本身有好多個house都係銀髮紫眼
n年前有個叫Daenery the dreamer發夢見到會大爆炸
所以全個Targaryen走去避難先生存到
大約係咁，爆炸果度就係ser friendzone掂到石頭人果度

去到第八季都已經算係man of all seasons啦

9估: 會唔會ser friendzone一歸隊就幫龍母大勝?

ser friendzone有冇可能因為sam而令龍母信jon

Targaryen唔係本土westeros 人黎嫁
係外來侵略者
night king冇可能係targaryen

森林之子先係weteros原居民
之後先民黎左
之後安達爾人黎
之後targaryen先黎
大概係咁

一次過睇返哂
原來呢度咁多人睇書對Rhaegar有興趣好感動

同過好多電視fans講話自己鍾意龍媽個阿哥
都問係咪即係Visery

搵唔返d post出黎quote
書透：
其實個個都鬧Rhaegar點解唔解釋同Lyanna係真心相愛，我睇法係佢想背叛老豆，但果時俾varys spy住，背叛唔到，生左d仔女返去，mad king又話smell like dorne，兩頭唔到岸厭世匿埋

可唔可以快d拍前傳
龍媽老豆阿爺祖先全部都好睇過佢

信jon d咩?信有white walker?

targaryan 好似係asshai果頭啲人黎

眼見為實
Jon仔下下9up ww , nk
不如捉隻返黎比人睇仲好

點同,ransey俾人賜左姓做Bolton

啲軍事咁多動靜佢都唔知 真係廢撚到喊

大使

屌係喎 唔講都冇發現
佢地d海軍全部識瞬移

tyrion戰略害死哂盟友加d兵

咁你咪撚睇呢個post啦 又要問又要唔追

冇講過Euron 得一隊船
反之Tyrion 都話佢極可能多於一隊船
話說Tyrion 未除褲佢阿哥家姐已經估到佢開大家開細啦
Tyrion 自己都知佢屋企人一定知佢會打Casterly Rock，已經警告左無鳩者會有好大反抗，要小心
估唔到既係Jamie 一早已經叫Euron 分定一班人去Casterly Rock 附近伏好，等佢地來

Euron 第二集係因為要捉兩姊弟先至會親自出馬，佢果隻船叫Silence，基本上係劇中其他戰船既五倍大，Grey Worn 上城樓睇既時候唔見有隻咁大既船，果個moment Euron 係Kings Landing 交完任應該Hea 緊，咁柒多船班o靚自己識開啦！洗唔洗次次都大佬上場呀

再講佢地其他唔係計漏左好多野，只係計漏左Euron 一樣
冇Euron 已經唔可以捉到Dorne 果班女，冇Euron 既船就更加冇可能聲東擊西打High Garden 返來

今季Euron 擺明做主角

有，

唔like euron
自大既死肥仔

屌你班仆街,ser friendzone

有冇可能成隊lannister 軍衝去打自己友 會完全冇情報 上集海軍被編劇弱化都算你啦 當被人偷襲 而家係擺明車馬咁開戰呀大佬 成隊軍隊隱形呀

Sam真人原來係獌迷黎

我玩到Mira 俾人斬左
臨死一下叫多下Iron from Ice !

依樣真係
如果有情報
叫班Calvary 趕去救highgarden 有冇計
前後夾擊
不過我都唔想HBO用太多budget 喺依啲位

d人fan theory 同劇透都唔識分 依個fan theory 講左幾年啦

唔太同意，係tarly 家倒戈阿婆先比人收皮。
Dany 係十萬九千里遠收到風都做唔到啲乜。

相反，Tyrion啲行動，對家好似知道曬咁。我覺得係有二五仔多於係bug 。

而班海軍，冇人話過好抽喎。當日同yara 走嘅一定係少數，唔係佢一早正面開拖啦。比真正主力收皮，正常不過。

阿婆都知死硬，自己領地有錢但d兵根本唔打得

咦係喎
頭幾季果陣連對面D野隔住海都打聽到
今季成大隊Lannister軍都睇唔到

好正喎
又串又搞笑仲好好打

qyburn接收咗d little bird

全靠Qyburn今季應該睇得有條龍瓜柴

聽聞有冰龍

Cerci咀完蛇女就咀Jamie
Jamie似打打下中毒死

佢咀完轉頭即時食解藥la

解唔到jaime嗰啲
莫非jaime要做unsullied

仲要幫Jamie含撚
Got又多一個閹人

乜撚呀

留個名先

咀完咪抹左嘴囉，再飲解藥

如果rhaegar係jon snow老豆，咁jon都吾怕火燒？

Targaryen 唔一定唔怕火燒嫁
被選中嘅細佬先可以

垃圾varys, 龍女好慘，輸哂

覺得係有啲伏筆
可以下季Jamie係因為Cerci種嘅因所以死

聽聞下集好多人死

可能一齊死 而jamie就係valonqar

其實見到highgarden咁勁俾人打殘有少少攪笑

之前又講到獅軍第一 提利爾第二勁咁

又有錢又剩 一下收皮

睇預告唔係好覺

今集已經死兩家人

提利爾啲領導人咁廢，唔識打仗唔出奇

一個身患高傳染性末期絕症病人
做脫皮手術脫左身上大部分皮膚
然後 1 晚之內好番晒 ？？？
間醫院又即刻放佢走 ？？？

你老母 DB Weiss David Benioff 咁撚樣都寫得出？？？

真係唔怪得寫到 xmen origin wolverine 呢d垃圾出黎啦

D&D 食撚屎啦

highgarden就咁俾人打爆有無兒戲D

反而想問sam老豆係咪接收左highgarden?
GOT慣例
即係Sam將會係Lord of Highgarden???

sam細佬呀
佢老豆憎sam憎到要佢去做crow 等佢繼承唔到

有提過吓魔山其實好忠心
本身又超好打
咁封返一兩個稱號唔奇

我估雷加好打啲
當時赫倫堡打贏哂所有人贏冠軍
應該係唔夠robert 打

本身原著 asoiaf 係好宏大既故事 有好多條線
show writer D&D 頭四季有原著照抄都好地地

點知到後來冇原著抄
兩條廢柴 writer 又冇料收靚d 線
咪慳水慳力是Q旦殺左佢算囉

barristan
dorne
margaery
house tyrell

咁駛唔駛影住佢逐塊摵出黎，逐日影住佢好番 citadel又唔係醫院，放條友出去會點都唔係佢地考慮範圍

最簡單就咪撚一開始講到明得一晚時間啦

比人係肚插左一刀爆晒血咁遊過屎渠
第二日可以跳 parkour

比人脫左身上 1/3 皮 流晒血流晒膿
第二日可以血水都冇滴

D&D 當觀眾弱白痴咩

雷加話哂係王子
少少放水唔出奇嘅
（唔係話佢唔好打）

冇左書啲劇情真係好撚鳩，，

都有可能係

原來係咁

對barristan家族都好有興趣 個老頭kingsguard話自己未輸過一場single combat 幾型棍

barristan俾班茄里啡殺死真係好on9

margaery叫死得正常

仲有stannis, blackfish, roose etc..
由S5開始呢兩條仆街已經露哂底

margaery 花左幾集講佢同 cersei 鬥法
好似好有橋 又扮乖同 high septon 開 party 講經
有晒計仔咁

點知到最後 D&D 其實乜撚都冇準備到
一鳩野炸到佢冚包散算Q數

你有無試過無左層皮
啲膿定唔知咩（黃色液體）好快cover返個表皮
填返個窿再慢慢康復
個情況同sir friendzone俾人驗個陣差唔多

應該唔洗貼我個傷口出黎掛

你冇左 1/3 皮 係咪 12 個鐘內好番行得走得？

其實除左loras之外，成班tyrell都死得好靚
屌 人地loras書入面明明好撚型又好打，成個young jaime 2.0咁
D&D淨係識寫到佢變廢柴gay佬

你都可以話佢冇計到佢咁心狠手辣姐，計到都係衰係老而不手，其餘果d就

stannis好抵死喎

Unsullied 死鳩哂

Stannis 係書入面係唯一一個會理night watch 既king 黎
真係會為westeros 做事

搞清楚先，甩皮唔代表唔行得走得喎，會痛姐

喺赫倫堡輸過比雷加
所以之後雷加輸比robert係估唔到

玩到半冇玩, north grove係咩野黎？

我覺得燒女呢件事 grrm應該首肯咗
事關重大
同埋殺細佬冇得賴喇喎？
最憎啲滿口仁義道德但係做盡拿渣嘢嘅人

House Tyrell 最勁既家臣係sam老豆個邊
曾經連續打敗未輸過既robert軍, 甚至圍攻到去storm's end
但今次係sam老豆跟Lannister 打嬴左仲可以繼承Highgarden

背叛大佬d bannerman都不得好死
睇下walder frey同bolten

stannis 點都係迷信既on9仔昏君啦⋯⋯

當初euron送到自己條鳩比龍女仲得了既

劇集係 我都覺得好on9
但書聽講好似唔係
利申：冇睇書

玩到以為點都要死全家tim
north grove係

forresters個老豆d bastard
完全唔知做乜嘢

唔係好清楚
但有兩個forrester 嘅bastard 守住
其中一個識Wrag 一個識blood magic 控制一啲"warriors"幫手
有把刀仔俾左Gared 作用不明

咁Tyrell 當初上到位都係靠痴tagaryen 姐
The reach 本身都唔係佢地既

冇睇書但聽巫女點殺自己女點都冇得傾啦

書未睇到有stannis
但覺得唔怪得佢
俾著條女同自己攪完野生團黑影出黎打贏仗
好難唔迷信

tyrell祖係咪同targaryen祖先結婚？
坐船漂浮果個？睇完好耐唔記得
the reach本身係邊個？

the rains of castamere

咦唔關事
the reach係targaryen初報到已經比咗tyrell

趕收尾啊

趕住去幫手呀

如果當初聽晒巫婆講殺野仔，結果未必會咁

he's not the chosen one

margaery vs cersei D set up一句寫撚走哂先好野
成撚日用冚家產推砌劇力 用哂cg 電腦大爆炸加埋配樂誤導觀眾以為劇情好精心佈局其實兒戲到仆街
開始為殺而殺

stannis成套野根本冇撚用
最威咪用騎兵屈wildling

其實邊度有講一晚

佢本身話見佢係騎士比一日佢，但確實無講明好返係咪只過左一日

sam老豆三兩句就比人策反左你話劇情會唔會太兒戲

個老野唔係話比你住多晚因爲見sir friend zone 有家底
重話如果係其他人一早送走左

Jaime係三言兩語，但背後利益同家族存亡唔係三言兩語喎

書寫好既話 HBO可否俾番些小商業道德 隔多幾年重製

我知佢講咩 但係都係唔係好夠鋪墊

個 作者好懶
咁搞 龍媽變龍婆都未拍到

依家已經係龍師奶
到時好似red woman真身咁露俾你睇

之前講到好撚忠直 最後

咁Robert都幾勁 好想開拍前傳

diu grrm尾二本書出咗十鳩幾年都出唔到
最尾嗰本只怕佢死都未出到

Grandma由一出場到死個刻都係咁型
豪爽飲毒藥 真心真意為家族 勁錫孫女
我愛grandma

唔等於ep3入面見到ser friendzome係做完手術之後個日架喎,其實今集俾起上集至少都過左成幾星期啦,Jon Snow又搭船去左Dragon Stone,Euron又返左King's Landing再兜個大圈去埋Casterly Rock

講真friendzone一唔一日冇咩所謂，反正都係割皮醫番好
但係euron嗰邊真係好大問題
yara同theon，unsullied當一齊出發
euron中途截擊yara，捉佢返kings landing，再喺kings landing兜番過去casterly rock，竟然趕得再去切滅晒unsullied d船真係三倍速咩
雖然一開始派unsullied坐船攻casterly rock 已經好奇怪，要兜晒大半個海先過倒去，unsullied識打海戰架咩

換埋個演員啦
根本龍媽就毫無targaryen氣質

Cercei d戲真係做個癲婆都引死人

Euron叔真係開瞬移外掛

就係計漏左euron
無euron，打king's landing 同casterly rock根本唔難

打無垢者無話佢親身去喎

不過啲船畀人滅咗都冇所謂啦
unsullied又唔係打海戰
拎咗casterly rock，euron坐住啲船嚟到都吹佢唔漲架啦，最多咪陸路march番走
BTW龍母啲dothraki好似都未用
會唔會盛怒之下拎去屠咗kings landing

有地圖睇就知佢係開外掛咁玩

想問西后同jamie個女係咪轉左演員？
我記得佢細個比人送走果時係好樣衰
大個靚左咁多

識打仗個班炸死左啦

Euron應該唔係親身去分兩面
Btw casterly rock 好似冇糧食

係轉左

bran 睇住佢老豆偷襲殺左果個係邊個黎？
唔係rhaegar 咩

no
Arthur Dayne
Sword of the morning

但係我覺得做衰嘢就一定係癲呢個諗法好平面好tvb
唔鐘意嗰種奸角一定係癲嘅描寫
cersei冇癲 只係萬念俱灰就要報復返high sparrow
唔會見人就斬

睇地圖覺得龍媽陣營根本係弱智
屌你用龍石島做大本營，又唔係直打kings landing，euron艦隊係你附近自出自入，咁你要個島把撚啊
你不如直接係Dorne登陸啦，大軍集合晒南面，入地都無咁易突襲到你啦
屌你依家係龍石島要兜個大圈打casterly rock
唔該同我燒死諗出呢個on9戰略既人

Tyrion
原本我期望係龍媽屌打Cersei 點知夾硬黎 將個實力扯平
間唔中出一場屌打既戰役都得掛

忍唔住睇左hbo流出個劇本
同youtube個1-7集劇本一撚樣

證明tyrion醒極都係太憎lannister而做錯判斷
同埋龍媽陣營根本唔識打仗
次次鳩up幾句就收服晒啲人被反屌打都合理嘅

戰術唔弱智
本身Lannister就無強海軍
搵Geryjoys可以圍到佢地投降
又諗住屈casterly rock既下水道
只係突然殺出euron

Skagos其實有三間noble house
個海冰封咪GG曬？

D&D 不嬲都唔理呢d問題
第一集都係咁
euron 入 kings landing 經過 dragonstone 又唔理
龍媽班友睇住咁大隊黑旗艦隊行過又當時運高睇唔到

只能夠講 D&D 除左條大線之外
其他野都唔 care 合唔合理

反正是旦殺幾個人 show 幾對波就得
總有班 fanboy 爭住 J

omg so awesome
game of thrones
da best show in da world
awww so sick man

無錯
搞咁多大龍鳳就係因為 3 條龍太屈唔好睇
格硬要整弱佢地d 人

好低莊既 story writing

佢依家呢個奸同之前想殺Bran
再同死joffery
死個女
死tommen
4種唔同奸樣同癲樣真係做得好好

懷疑Tyrion係唔係想溝Missandei
Grey Worm

enough for the clever plan

到而家都係覺得Euron突然整到成千艘戰艦好戇鳩 根本冇咩可能 當你資源夠 有冇咁快就整到出黎

其實一野剷過去kingslanding既話，龍母一定win
打仗就係會流血架啦
左膠大愛撚

又諗起果張圖
個島一棵樹都無

你睇下一集battle of bastard用幾多錢，今集啲minor battle真係冇咁嘅需要拍

我覺得minor battle唔係重點
係佢D細節位真係做得好撚差

佢咁講 Jon Snow由北面到東面都係幾個鐘啦

但客觀咁睇 編劇真係為咗收尾簡化咗好多嘢 今季速食風格明顯唔係出自RR Martin手筆

藍斯咪又係野仔

巴打你睇漏左

上集阿伯講到明比多一晚就趕 jorah 走
之後即刻好番明顯係自打咀吧

一係當初就唔好吹到咁大話一晚之內趕人走
而家作者係搬石頭揼自己隻腳

係好唔合理
明明 sansa 先係合法繼承人
明明 snow 唔係 stark
明明 jon 係發左誓既 nights watch
明明打贏仗係 sansa 同佢帶黎既 knights of the vale

但係班 writer dun give no fuck
為左條大線 同 fan service
比班 fanboy J kit harrington
所有野都唔重要

jon係ned 唯一一個仲未死既仔(當時所知)，仲有the north remember，stark既影響力係好大，又帶兵打贏埋Bolton,咁佢做king of the north都好正常

sansa冇Jon snow影響力咁大 snow做事方法令north banners 服

snow死咗一次所以night watch oath已完

冇人like lf

btw 揸緊valyrian steel 嘅人條線都好重要 應該冇咁快死

有時都''鄧'' d&d 慘，肥佬本book6由2011年寫到而家都寫唔出
本身諗住S6本book6可以一齊出，最多s7埋下尾
肥佬又拖拖拖,乜都唔理
又唔幫手編劇，淨係俾hins

仲有令到野人都臣服佢

就黎死

開頭跟肥佬開晒d 線
重諗住肥佬本 TWOW 出得切有得抄
點知肥佬唔出
搞到要是撚旦殺晒d 人去收線
重要由 10 集 cut 到 7 集因為冇野可寫

D&D 寫作功力真係見晒底

有時我覺得係肥佬見 D&D 越拍越屎
發老皮玩野唔比 source 佢抄
特登拖住 TWOW 唔出住

D&D 拍得愈差
愈襯托到佢本書寫得好

本書係肥佬既 magnum opus
比人睇晒 show 先睇本書發覺一樣冇驚喜咪大獲

Night watch個誓言係end until death
Jon snow死過啦

night watch 班人就知佢死過姐
佢班Bannermen 應該未必知

出到依家
戰神級別既真係得幾個，robert, Rob, euron , Sam老豆，可惜全部係政治方面都係弱智

武人弱智是常識吧

原來係咁 唔怪得佢會走

Robb?

播左幾集 一句都無提過
剩係話佢有隊fleet

原來the silence係咁解

Sam老豆揀左lannister依家坐擁成個highgarden都弱智

雖然睇死佢個位唔會坐得耐

Euron雖然把口成日精蟲上腦咁要娶靚女
但其實係睇好d Queen勢力
始終ironborn幾百年黎都冇人睇得起
佢都係想靠女人發圍都算有少少智慧

sam 老豆如果下一集就死就好笑咯

cersei講到咁跨
仲以為佢想要mountain 姦兩母女

Jon
Jaime
Brienne
Sam
仲有無

幻想下佢起身發現肥仔偷左把劍嬲到噴火個樣

鏡頭係咁影mountain
我都以為係要女女女

修女係咪同elia同一下場

Little finger varys無書跟之後變哂弱智角色當初舉足輕重變到可有可無

lf把匕首

LF果把匕首好似都係

有人估Meera喺個洞穴拎果把都係

知咗啦

因為無左起承轉合。
前幾個season 所有事件，都係由佢哋為中心再發大到失控。
但依家佢哋只係過下鏡
解下圍，成件事就會好七

jamie果把即係joffrey果把?

Dragonglass 嚟

tywin用ned stark嗰把整做兩把
一把叫widows wail喺jaime度
另一把係jaime本身嗰把oath keeper 喺brienne度

唔該哂
我就係想問下係咪widows wail
本身好似係joffrey既

係，同一把

但今季jamie應該會死

唔會架

We Will Not See Ellaria Sand Again on Game of Thrones, Confirms Indira Varma

下季先

佢係Azor Ahai 會好型, 勁match

佢今季死等如佢家姐都今季死

所以政治玩得勁既人就可以點啲戰神幫佢地打仗

做埋queen slayer先死啦

唔想佢死 想佢同Brienne一齊

唔呀， Brienne係同tormund一對架

其實 Jon同龍母對話都幾好笑
龍母未孵3隻龍前
全世界都覺得龍死晒

咁依家 Jon話古人講既 white walker係真
龍母係完全無諗過 Jon係講真話

只許龍母孵龍
不准JS殺鬼

因為以前真係有龍

white walker淪為傳說
btw龍母最初3隻龍蛋有無講過來頭？
印象中係s1嫁比馬王果陣有條友送比佢做禮

異鬼以前都存在過

明明龍同ww 啲人都係話
好耐之前有 而家殺哂 無啦

龍仲可以起kinds landing 下面見到龍骨
white walker 除左故事乜都無

都係傳說但龍有證據證明真實存在過

邊個話一晚

第二集講比一日佢自殺
第二日去收屍發現好返

龍絕種冇耐

我都想知啲蛋其實邊到黎

Esso一個收集古董既人？
至於隻多點解係Esso
應該係之前龍媽祖先唔記得打Dorne定自己人打自己人果陣帶過去

ps唔肯定，太早未訓醒等勁人再答

印象中係一直有人當收藏品咁keep起d蛋
到龍母結婚既時候因爲太耐冇龍出現 以為d蛋變左化石
就將d蛋當結婚禮物咁送俾佢

pantos個總督送既 但係佢知唔知生到龍
就唔知了

實唔知啦...都無晒龍，點估到人都可以生龍

同埋外表已經變左化石

灰蟲子要死了
死前都扑左野

Varys跟左龍母之後變左廢人咁

想為ned講返幾句，佢南下係因為robert同former hand係佢best friend，其中一件俾人暗殺，朝廷各懷鬼胎，得返robert自己孤軍作戰，仲親自上黎同ned傾，多番暗示佢已經無晒辦法，王位不穩。中年ned絕對係係nobleman，重情重義保家衛國，king已經唔係mad king，winterfell又穩定全部自己友。只係ned唔似kingslanding啲人咁奸，佢一心只係輔助robert，突然發生變故人地有晒全盤計劃而自己只係new hand無人幫，堅持要搵stannis係因為佢尊重老友，佢以為件事咁簡單點知俾cersei撕鳩左封遺言係佢7左，但都情有可原。最後困牢個陣joffery逼佢承認自己篡位謀反係佢一生最大既掙扎，但佢最後放棄honor選擇左家人，點知joffery反口斬左佢

係鬼，佢淨係想做warden of north再做king，前面season好多暗示，同埋佢應該無乜愛過stark家族既所有女，做全部野都係為權，成套戲最賤係佢，一開波同former hand老婆（ned老婆個妹）合謀殺former hand根本係唯恐天下不亂，亂世佢先有機會，盛世佢只可以做雞竇老闆 。同蜘蛛定位一樣但代表既理念完全唔同
Brw佢執執個款應該都幾型

war of 5 kings就係lf搞屎棍咋嘛
先向lannister投誠殺jon arryn
然後再屈tyrion想殺bran 逼到啲starks走哂出嚟
再搞死ned stark令獅狼家勢成水火

頭兩季講反派 joffrey真係mvp黎
當然cersi全季都係仆街黎 個人覺得係仆街過joffrey

joffrey真係成個弱智仔咁 尤其Rob Stark死左 諗住去small council串Tyrion 點知俾人反cup就發哂老脾果個弱智樣 仲俾Tywin的左佢番房
仲有婚禮切pigeon pie果個柒樣

LM

冇手段就唔好學人爬咁高
呢啲時勢 柒一吓個代價就係死架啦
robb stark夠以為撒個冧walder frey會原諒佢啦
人地講計謀權勢 你同人講honor…

我都知佢想做king
問題係宜家原全拍唔到呢個感覺出黎

北方人係咁，重視honor，比較純樸
地埋位置唔近權力核心，啲人天真啲冇咩計謀
Ned本身二仔，又唔係栽培開做lord

終

終於有人幫 Ned講句說話,
雖然佢都係有d 7, 又打唔過 Knight of the Morning,
但一個唔知頭唔知路既北佬入黎, 支撐住朝政, 支撐住個就死既frd, 查到Baratheron家無王子, 話到俾Stannis, 查到私生子喺邊, 真係算係咁.
不過佢查唔到lf呢層, 仲信埋佢, 先7到連命都無

今季真係....先唔講劇情 d鏡頭 場境都好撚hea 龍母同jon snow 果d場口 明明可以係個經典但偏偏拍到好撚悶 o係dragon stone果度d鏡頭好似tvb咁幾條友排排企咁做戲 真係好撚7

Cersei為左仔女真係付出左好多，但一切都係宿命，佢咁心狠手辣完全蓋過左佢既愛，搞到啲仔女同jamie好似佢既藉口咁。
另外我最鐘意既演出係joffery ，佢完美演譯咩叫又要威又要廢，無知無能，性冷感但偏偏鐘意性虐待，輕蔑自大目中無人 睇佢拎住把劍講野個副嘴臉真係好想鐘鳩佢

我都覺

所以先顯得ned珍貴，友情國家情親情，係就係7左，但貫徹左自己既信念

Hea你6集之後比集大場面你睇

Jon snow完全係 knows nothing
睇返懸崖邊佢同 tyrion對話
tyrion 開波就同佢講龍母輸場仗
比晒位 Jon snow拎呢個做籌碼同龍母r聯盟
佢仲係成碌木咁
同龍母第一次見面果陣又係咁
kneel唔 kneel都搞一輪
完全講唔到重點：我只係要 Dragon glass

佢信lf都係因為cat

Jofftrey MVP +1 自我中心既中二病暴力狂極致, 極有可能變Mad king v2.0
好彩唔駛用劍, Olenna女神一擊ko (不過都要忍足佢咁多季先死

Cercei 頭幾季愛子深切, 又一個女人仔遠嫁肥佬, 個肥佬又冷待佢冷到咁 (Cercei仲真心愛佢
就算佢出軌, 縱仔行兇, 但點都會俾d同情分Cercei

但你睇Joffrey

其實我覺得ned係戲入面代表左一種典型，係呢個時代注定無好下場，如果要用自己價值觀代入黎批評佢應該要點點點反而太過駁故

無錯，朝廷既野佢仲未上軌道已經開始奶野。佢決定南下做hand絕對體現到咩叫友情同國家情

我要景仰honorable嘅人我會揀brienne
為親情而又有謀略會係olenna
但係唔會原諒到ned robb同cat

屌仲有bran同sansa果幕
都唔撚知點拍
不過arya 同隻狼相聚果幕就唔錯

不過jon 龍母相聚果幕真係要屌

Kneel既話會通報全國，成個北境同盟又會亂，呢頭話king in the north轉個頭就bend the knee，大家會點睇
但啲場面真係好悶

原諒啲乜
Brienne,olenna同ned定位都唔同

佢三個有佢地可敬之處
但係衰on9先會搞到stark嘅處境咁
咁仲有咩好說話可以講

brienne如果喺ned個situation可能死得仲快
鍾意brienne +1
連jamie都景仰佢, 因為jamie幾好人, 幾推崇騎士道, 但呢世都要揹住kingslayer呢個臭名

olenna女神為家庭可以背信棄義, 暗殺無手軟
同ned同時睇重 家庭+Honor+朋友, 係2回事.

唔 kneel都係要既
只係佢完全唔識表達自己實際要乜
講完一大輪都講唔出重點（如果唔係 varys 要報戰況佢應該比龍母燒）
s6如果唔係 lady mormont 秒晒咁多個 bannerman
佢一早收左皮
佢同sansa搵mormont果陣又係靠ser davos說服人
know nothing除左見過 white walker同 night king之外
真係乜都唔識

靠個樣…

Jon諗得太美好, 又想要兵(佢喺North大會話過: we're out of number), 又想要糧+龍晶:
人地打到黎門口, 仲玩got? 同我一齊打走班ww la!

龍女都明佢要兵, 先同佢鬧交.

Jon見無兵糧, 至少有龍晶都好
先開談判底線係 龍晶.

其實有樣野唔係幾明 know nothing見到army of the dead
又會知佢地想攻打the wall? 唔俾人地night king只係想做king beyond the wall?
如果人地只係係wall出面 唔打入黎 know nothing咪好柒

Bastard 一個 梗係咩都唔識 由細細個Jon 就知自己冇可能做到lord of winterfell 點知而家上位上到咁

難怪 wall入面個個都瞬間轉移
night king行極都唔去到個 wall
night king無 Google map唔識去

一開始就講要dragonglass 棧比Dany 㩒住黎搶

上個season有個meme 好似係night king用咗apple map所以去唔到the wall

可能想殺多d 人蓄多d wight 先

ww既恐怖傳說就係: ww打過入westero.
宜家d人一聽到ww係真, 仲咁把炮, 怕佢打過黎都好正常.
況且jon 次次撞ww, 都係活人就殺, 無得溝通.

其實係唔係等緊海結冰, 全軍一齊殺入wall?

長城有魔法，dead係過唔到，同埋佢地等緊winter

垃圾
人地Euron 一下子由東面去到西面
night king 行左咁多季都未到wall

或者"逗"緊木, 整船側擊偷襲 (euron後又一海戰神

整緊海軍去打kingslanding

好似係night King過唔到海

淨係佢一個過唔到? 咁佢d馬仔過到既話都得既.

Ned絕對係一個好人
只不過唔知頭唔知路信錯Little finger就俾人害死左
如果唔係最後一刻先發現City Watch原來企Cercei果邊
Ned已經贏左

佢搵Stannis都唔係真係fd
Stannis係好冷酷無情嘅人
Ned發現Joffery原來唔係Robert生
就知Stannis先係真正繼承人
所以搵佢

Renly一開頭都話幫Ned
但係要即刻開波反枱
Ned當時拒絕左
諗住自己搞得掂
結果Renly咪漏夜走佬
Ned就GG囉

fans theory話嘅三頭龍最後一個應該係Aegon
不過劇好似完全無提過有呢個人
書先有
如果真係，都唔知可以點寫先跟返書

同埋Targeryan係要兄妹亂倫保持個血統架嘛
咁點解Rhaegar會娶Eila呢
撈左Martell血入去咪會無左銀髮紫瞳

you know nothing

冇話一定要 係偏好姐
佢地都要玩家族聯姻

Aegon好似得nights watch個measter提過係佢呀哥

當時targeryan好少人剩
冇近親俾到佢亂倫

Aegon, son of Rhaegar喎
Daenerys係佢姑姐
無記錯劇係完全無出過呢個人

Jon Snow話係Rhaegar同Lyanna生都有可能
咁就三頭龍齊哂

Sorry 以為你話aegon V

劇里面都應該冇講過三頭龍既預言既
湊唔齊應該都唔成問題

比Mountain殺死啦

其實lf個建議好合理喎，ned有幾年時間佢慢慢部署好晒，到時佢想點就點，你要比番stannis咪到時先囉，憑咩要lf同你一齊博先

翻睇又發現有個位幾奇怪
jon死個度 點解洋蔥要拚死守佢條屍??
明明jon同洋蔥無咩交情
而且成件事其實同佢無咩關係

書入面雷加阿媽生完佢之後懷孕都流產
到好耐之後先生二哥同dany
嗰陣雷加個女都幾歲

一係想留佢全屍送返winter fell
一係洋蔥知女巫識魔法，想睇下佢幫唔幫到手

劇入面有冇解釋night king幾千年黎做緊咩
而家先出現想南下

養大d bb 仔 whitewalker
利申9up

根本係Ned太高估自己

都話長城有魔法
但今年冬天特別長，因為夏天好長

同埋太低估Cercei同Little finger

The wall 既魔法可以點破呢
書入面話有支號角可以吹冧長城 但係劇入面完全冇提過咁濟

咁佢又知而家黎可以破到
雖然話今次會冬天好長，但佢出現時冬天仲未到個喎
仲係炎夏黎

個海有兩個島
大島有三個Noble house

佢係蠢
當初知道cersei 3個仔女唔係robert生
佢竟然走去同cersei講
咪搞到自己死左lor
如果佢一早同robert講左先就唔會咁啦

問下大家, 有冇人好掛住joffrey?
佢係仆街既, 不過好多柒野好好笑

佢做得好成功，全世界都想佢死

比人斬咗頭就mola

一直唔明點解Ned唔肯話比Catelyn知，Jon既真實身世

洋蔥係Stannis 既人, 因為Jon Snow先黎 Night's Watch, 又同jon有計傾. Jon 死咗既話, 佢隨時俾人誅連. 一鑊熟.

留住條屍, 一來可以搵紅巫女救,
就算救唔到, 等班叛徒疑神疑鬼Jon係唔係真係死透 (如果唔係得佢地幾丁友喺房, 班叛徒做咩唔射箭射鬼死曬佢地
Jon snow係stark家入面劍術最好果個 (s6定今季s7有提) 雖然無人記得

因為佢淨係信得過自己？
係lyanna同佢嘅約定

但而家好掛住佢
冇左佢, 少左好多笑料

Ned以為Cereci 只係一個悲情女人 (Ned都知Robert既心係對住邊個, Ned對Cereci係有罪惡感, 所以迫宮, 希望Cereci將d 仔女送番CastleRock.

的確佢係睇小咗呢個女人, 為咗個仔可以做皇帝: 老娘番頭嫁都得!!

但如果Ned唔係信lf, 以為 King's guard嗎自己果邊, 佢既策略自然唔同 (至少輸都無咁7

結論: 唔好搶人青梅竹馬, lf方丈好小氣.

至於有巴打話應該同Robert 講...
你睇下佢個樣...
睇下佢好朋友做埋hand 都咁樣死...
睇下佢上去Winterfall同Ned講自己喺Kingslanding唯一一個信得過既人都瓜埋 (Robery: 我既勢力同贏既機會係0! 係0呀!!!! )
睇下佢喺床上既死豬樣
同佢講完, 恐怕佢除咗死得仲快, 都無野幫到Ned....

比 tyrion刮

都幾奇怪,洋蔥唔係兄弟會d人 應該唔知有復活術呢樣野,一個正常人點會諗”佢死左wo,唔知復唔復活到佢呢。”

比盡你話佢見識過紅女巫d魔法所以有呢個想法,又係唔係真係值得為呢個咁微細既可能性博左條老命,佢係一邊睇戲應該無人理佢

連摑幾次
好似仲有一場係joffrey串tywin，但最後俾tywin串到佢唔敢出聲?

S7e03最大既bug係唔係呢個，danny同jon講你死左2個兄弟（觀眾視覺先知），但劇中人物應該以為robb,bran,rickon 死曬，照計bran返左winterfall消息係未傳到去jon佢地到

Bran一直都係失蹤

一， 佢敬重 jon snow, 想起碼都留條全屍。
二，佢睇過紅婆黑魔法想搏下，睇下紅婆救唔救得翻佢
三，自已嘅白樂stannis 釘左，佢想覆桌就要借jon snow 之名打Ramsay

以上三個理由已經夠佢搏命，反正自已個仔都死左了無牽掛

Ned stark 係蠢
阿妹單野同老豆大佬燒死左,心智都未成熟
老首相死左， 皇帝係 kinglanding 勢孤力弱， 求佢出山都知咩事
老首相之死， ned 一早知 kinglanding 有陰謀
佢出任 the hand 開第一次會就知自己係無兵司令
到佢老婆鬼鬼鼠鼠入京，都知玩緊 game of throne
之後佢俾人打跛腳都可以咁naïve

到robert 細佬(基佬)勸佢從kinglanding 走左， 係 kinglanding 鬥唔過西后

佢都唔聽， 佢係次次都唔聽先搞到自己死

我自己覺得，如果jon名義上係佢個仔都話有理由留係到，jon真正身分咁危險，俾我係catelyn都會日日夜夜諗方法送走佢

其實ned去做king's hand已經係錯既決定,北方有相對獨立既地位就係因為北方人遠離政治核心，幾百年無北方人做到king's hand咁劑.ned無盟友又無背景同羊入虎群無分別
不過ned其實無咁天真，透過littlefinger拉攏城衛長黎保障安全，點知被littlefinger陰左

Sansa問完reek已經知道佢地當時係失蹤
照計佢又講比Jon知

但Catelyn對「家族」既人一直都好上心
我覺得佢知道左，反而會更關心Jon

好香港人feel你既文字

佢個盟友咪Robert囉
佢係衰北方人純樸
唔夠lf果啲陰險
Stannis一早見到唔對路走返Dragon Stone
Renly都連夜走佬
Ned其實應該喺Jory死果下見識到Cersei嘅手段
唔可以睇得咁輕

另外Sansa又係正pk，同Joffery講老豆逼佢返Winterfell
咁Cersei就先發制人

但係你都見到cat stark為咗家族做咗幾多蠢事…
放走jaime lannister

今季最大既感覺就係只講重點
變左好似節䤸咁

冇左一個旅程既感覺
係好緊湊推得好快
但反而冇咁投入

ep2 euron話要俾份禮物之後就走左,ep3已經就突入團滅人

其實今季做幾集劇情上己經發生左好多野,但感受都唔大
前幾頁有人講到好啱,jon同龍母相遇明明應該好epic,
但拍出黎淨係覺得awkward

睇字已經覺得好憎

大家小心了

利申入面冇雷

D&D 開左第個新 project 啦
GoT 反正齋 show 幾對波都大把人睇架啦
咪撚阻住大爺發達

bran個印？

劇入邊有出現過啊 係先民峰果頭sam發現左有大袋龍晶同一支號角
傳聞有兩支 其中一支應該係打ww用的

Jon係目前唯一見過ww, nk, dragon同死後世界既人

有無人有睇開reddit，啲討論好高質

main character

果袋 Dragon glass喺 hard home漏低左比 white walker
支號角包唔包埋

sam搵個支號角係horn of winter 咩
E 個好似只係個fan theory 黎

有睇書唔知 所以先話聽問

但係Tyrion 一定仲熟過佢啦，唔洗咁曲折下嘛。

arya最後many face變the dead係背後死night king

因為robert太憎T家
知既人都會有危險
咁做係保護cat

個演員唔想再做戲真係好可惜

信自己既情敵已經好天真
你問心有咁重要既決定
會唔會信一個想搶你條女的人？
同埋lf 愛cat都係好多年前既事
點解咁柒去信呢種puppy love 會令lf冒險？

不過lf其實都唔係一開始就有心做佢
係ned既策略會對佢有害無利佢先咁做

長大後lf一定唔係愛cat
佢有心既話red wedding無理由留唔到佢一命
Sansa更加唔洗講啦

我估佢讀完書應該會拍返戲掛

佢好有天份
現實世界佢係高材生，去左讀書唔做戲

扮仆街仔，扮好人tum sansa，肴底樣甚至扮死都無得頂

好期待Arya發揮

之前係咁Who are you? I am no one
果段戲簡直白痴，完全唔知講乜鳩
希望今季佢重啲戲份

一開始已經係lf 嘅局黎，
Kings hand 嘅死，係lf 同cat 妹妹做嘅。仲要故意寄信比cat 話佢老公死於非命。
根本已經完全forecast 到ned 同Robert 性格同決定。
佢由最初挑起狼獅之爭已經係想佢哋其中一方收皮。因為Robert 淨係信依兩家人，佢哋一日唔消失lf 都冇得再上。
但Robert 嘅死，ned 嘅死，同red wedding 都係lf 意料之外。lf係過程中不停咁換位，不停咁明哲保身其實幾精彩。
依家就冇乜位比佢發輝，唯有得閒岀黎做下痴漢

再睇返今集jon同龍女見面鬧到咁僵都係因為龍女
一開場就用my lord黎串人,jon一開始唔知意思仲係好親切有禮咁答龍女(呢幕覺得jon幾可愛(非gay)),之後洋蔥解釋左之後先咁僵

覺得龍女係收無垢者,多克拉斯,次子,多恩同玫瑰收得太輕鬆
以為snow今次黎送埋北境大禮包

Bradon入城到見到Sansa差成兩集 等我仲以為Brandon會見到Jon Snow
點知Snow已經走左去Dragonstone

好心佢連戲啦 出一幕Bradon之後唔理條線

有時睇下ig果啲pages，啲fans惡搞得幾鬼好笑
Finding reek

Yara

唔好意思太耐唔係好記得，其實littlefinger 做左啲咩害死左ned starks

有無人覺得robb stark係抵死
自己唔肯娶人個女，就逼個舅父去娶
仲扮晒野同人道歉

一句答到既答案係
ned要反cercei同lf講，lf知道左幫cercei再搶埋ned原本用黎反cercei隊兵黎反ned
詳情真係再睇多次，第二次睇發現觀眾觀點似Ned，咩都唔知所以Ned冇左個頭果下，自己都似冇左個頭

係
果時原本幾鐘意個角色
未到red wedding已經好反感
自私又on9
佢比frey個女做大，護士仔做細其實已經得

覺

但唔使死哂全家連埋幫佢打班bannerman
之後攪到大半個north都背棄Stark

所以係真係on9
Lannister同Martell由講話結婚
到最尾姻親唔成最緊要真係執返手尾

所以North d人思想好簡單

同埋要睇下佢老豆老母同野仔細佬
由細到大同個Bastard大
都唔會想見到自己鍾意女人生個仔做Bastard

不過點講都係唔抵幫
要南下報仇冇咩覺悟真係抵死

幾時出第4集？

陪bran去搵三眼烏鴉嗰個演員叫咩名
個樣好似love actually入面個細路

係
但佢係咪死左？ 太耐唔記得

星期一呀
集集都有人問

唔該

幾條鋪左咁多季既線
都係半集內變曬炮灰
咁不如之前唔好浪費咁多筆墨去寫佢地啦 d輕重位錯曬

Jojen
死左

以前都有咁既死法，例如ned + robb
不過佢地死係為左更大既鋪排vs殺哂全家只係因為唔想繼續寫條線
真係好垃圾

以為佢殺左Loras同Margaery
咁阿婆會報仇
點知轉頭超兒戲
好似睇住Jamie Boron Sam老豆hiking完請阿婆飲野

死左
去搵前三眼烏鴉嗰陣
臨入山洞前俾ww伏擊

直頭覺得robb stark係偽善

.....
你識唔識睇戲

Robb係抵死，係佢太年輕，紅顏禍水 。但個frey同bolton真係反轉豬肚就係屎，frey呢種人皮裡陽秋，殺食左客食既賓客 不過最on9都係theon，背叛stark俾Ramsey捉鳩埋

最抵死係殺自己友Karstark
不過佢老母都係on9啦，竟然放走Jaime

條友應該弱智

Cat個妹唔係笠晒水翻歸咩？殺老公？

一路喺the Vale 等lf竉幸佢
最後飛走咗

應該係lf 叫佢翻歸，穩住班手下，之後嫁比lf 等佢接收 jon arryn 勢力

前kings hand咪佢老公
佢同little finger夾埋搞死

robb佢做左太多錯事 搞到自己實力不斷削弱
bolton背叛唔係冇原因

Hodor會唔會有可能比Night King 復活

唔好搞佢啦
不過肯定係個幾好笑嘅cameo

Robb係衰幾樣野，上面都有講
1. 衰咸濕，娶個護士仔(我覺得書呢段比較好)
2. 殺Karstark，唔殺佢，困埋一邊咪算囉
3. 放Kingslayer，捉住做人質更有機會換返Sansa同Arya

Robb打仗堅勁，Whispering Wood大勝Kingslayer
唔搞呢啲，Bolton都唔敢反啦

仲細 政治弱智

Jaime 係佢阿媽偷偷地放嫁
佢阿媽愛女心切，做啲野都冇諗過個仔處境，點同啲banner man 交代
有份害死個仔

果陣睇其實覺得護士仔鬼鬼地
有一幕收倒信之後鬼鬼祟祟
另外啪啪啪完用Robb睇唔明既文字寫信定收信

書就一定係Lannister用美人計
劇就無乜留意

佢政治弱智+唔聽人意見
其實年紀輕輕做king 點都聽下老屎忽講啦
bolton有講過robb唔聽佢意見+由佢娶護士開始就覺得robb已經輸咗
所以唔怪得bolton背叛robb

Bolton做25仔點都講唔過，見利忘義

其實robb係greyjoy叛變同renly死嗰陣已經輸硬。佢搵唔到盟友，自己跟據地又無左，繼續打只會俾lannister慢慢磨死。

而佢悔婚同殺karstark只係令到自己死快啲或者死嘅形式唔同

要證明自己可以講其它野姐
係都要講Sansa俾人姦

Sansa will remember this.

其實bran明明係最醒果個黎 而家做三眼烏鴉反而變到成個弱智仔咁

青山走犯

講sansa說服力大D嘛，其他嘢sansa都唔知又要花時間證明

一睇到remember this想開返隻game玩

講下Sansa既逃亡過程都得掛?
又或者講LF推佢阿姨落街，呢件事係Sansa同LF既秘密
當然佢可能淨係掛住睇佢家姐俾人姦，冇睇其它野啦

仲以為有得睇下White Harbor

可能佢想暗示sansa, little finger欠左佢一樣難以彌補嘅嘢

Renly死左Robb都可以聯埋Tully同Lannister分南北而治

Greyjoy更加另一樣野
如果Bolton援軍唔係叛變
Ser Rodrik已經打返Winterfell
畢竟Theon得太少人

呢啲memes

night king 係有條冰龍叫辛德拉苟莎
仲有隻座騎都有朵叫無敵

北方同君臨好難打持久戰，北方太窮，資源唔夠豐富。

同埋呢次起兵係打道氣，如果一退兵道氣洩左，下次再出兵都唔知仲叫唔叫得齊人，而greyjoy叛變就係令睇落好團結嘅北方散散地，就算打得返winterfell都唔知點南下。

不過有樣野我覺得幾奇怪，stark唔係諗住坐鐵王座的話點解唔聯合stannis而要揀renly, 話曬stannis先係正統

stannis要stark kneel 但stark要獨立

Robb Stark 報仇之嘛 邊有話獨立

robb係想揾stannis(追求正統)，但佢啲馬想揾renly(務實)

ROBB STARK開比CERSEI既條件好似係要獨立
只係唔知如果佢同STANNIS傾既話會唔會一樣要求

冇話要獨立點會稱 king in the north?

Seven kingdoms not kingdom ?

如果冇記錯 你睇返s02e01 stannis同cat+robb見面 stannis當面要求stark臣服 但cat拒絕

如果無記錯Eddard係想搵Stannis
而Robb就個個都唔搵
同Stannis同Renly分開三個打Lannister

北方雖然資源比南方少
但係個個都好好打喎
Umber Karstark Mormount都好勁
南方啲人感覺上無咁勁
同埋White Harbour都好有錢
唔係真係咁差

Elle Magazine recently interviewed Carice van Houten, who plays Melisandre on Game of Thrones, and the publication confirmed that her character’s role is over as far as season 7

唔通真係比SER DAVOS報仇

做night king前仲殺左自己老豆

第4集比人放左上網了
[url]

[url]

好恐怖 第4集流出咗唔敢睇reddit

唔係星期一有咩

屌，岩岩見到張第4集gif
仲諗緊點解有新畫面睇
原來已經流出左

點解HBO咁廢，季季都有流出

睇完第4集，今集得45分鐘

之前reddit流出嘅劇情好多都係今集入面

忍唔到睇左
今集幾爽

睇緊第四集

正到痴撚線

感覺而家呢個post好危險

今集唔關hbo事，今次好似係印度電視台比人偷片

屌你忍唔住睇左
英文差冇字幕睇唔明

好撚好睇

點忍
又係一集救全季o既質素

最近重溫緊頭三季 睇返發現有啲位都幾on9

1. Red woman睇完係black castle send黎既raven 燒一燒佢 就馬後砲話"the real war is beyond the wall" 但明明之前提都無提過 講到lord of light咁勁但要raven黎先知有ww
之前仲一直話點贏iron throne

2. Dany收照yunkai個到完全係為贏而贏 連龍都唔洗屈
無啦啦daario naharis咁冧佢
幫佢殺曬另外兩個captain
而啲second sons又無怨言
咁就贏左成座城返黎

睇返之前捧到佢咁高 宜家一集殺兩個allies真係好奇怪

啲錢係咪用曬今集到

跟住3集冇野睇, 黎個反高潮

應該唔會 jon仲未北上叫雞打異鬼

今集好撚好睇
星期一再重睇一次

Jamie同bronn今集好撚型
Arya 勁左好撚多

諗諗下會唔會係光頭佬放料俾cersei

冇啦冇啦今集咁正剩低果幾集實收皮

流出有冇720P

Meera
仆街仔Bran你起碼比個goodbye kiss人啦

真係不得了

睇完
Jamie !!!

係 Arya點估到

係到講劇情要就住講 廢時又劇透左

Arya 嗰個sequence 正到

Meera好好丁

一條龍都打到咁 三條仲得了

360p點睇......

兩個都知 littlefinger有古怪

超正 睇到熱血沸騰果隻
dothraki drogon
burn them all

10分

好撚正啊

慘 聽朝啲人一瞓醒唔知頭唔知路就俾你班友劇透晒

比你地講到我都想睇 本身想等高清

今集正到～！！
最尾緊張到痴線，希望今季第6集會正過呢集

劇透照慎入
睇到好爽

我決定未睇ep 4都唔入呢個post
the night is dark and full of spoilers

Drogon傷左，好心痛

下集Cersei呢個西女人仲唔仆街！

睇左兩次

仆街Cersei用咗箭？

屌你地班友睇左流出
又唔細字又唔講聲就開始討論

唔講咁多

Sorry囉

咁多位巴打真係要忍忍口
仲有好多人未睇

btw 真係好撚正 未睇既快D睇

EP5要比平時等多兩日了

其實你哋可以開個post自己討論住先
無使就住就住
又唔使劇透晒呢度啲人
畢竟今集係流出 正常星期一九點播 啲人未睇都唔會入
今次啲人根本無心理準備 以為係普通討論 點知入到嚟又睇到邊個邊個傷咗 無晒驚喜 無謂啦

loop 住ep4 等

BBQ

星期一都要睇返HD，咪一樣

好似講班hacker放左風話，會每星期早過HBO播GOT既時間黎玩流出

有阿拉伯/土耳其/葡萄牙字幕，冇英文
我用translator整咗個，up埋上來睇下有冇人有需要
eng:
對應 Game.of.Thrones.S07E04.The.Spoils.of.War.360p.WEB-DL.mp4

密碼呢

sorry 打漏
21800000

Sansa: 個細佬妹係咪執錯左
兩個都好似撼壞左個腦

PS:
今集好正好緊張
又好想某幾對人見番正 又好經佢地死哂

可能因為係印度 好似cut 左野

無論點都要禮拜一睇多次1080p

好心班人睇左都唔好講內容喇
有好多人未睇嫁

有鬼用咩 咁即係都要等一個禮拜？
要放就一次過啦

好心ep3 ep4 拉平均d 啦，上集好悶，今集超緊張

有無巴打有流出粒SEED!!!
琴晚個晚重上到諗住今朝先用電腦DL
今早就皮已收....

仆街唔入黎就好
入黎發現有流出版，仲要俾人劇透
唯有低清冇字幕都睇咗先
等星期一再睇過

有冇完整英文字幕?

屌

後悔入左黎

劇透正仆街

一樣

Bonn vs Drogon

無收皮喎都係同一啦seed
[url]

我自膠，電腦開左vpn搞到404

今集好撚正好緊張
唔怪得上次西后俾佢屌多次

今集好好睇！

如果用GOT死剩既人砌個夢幻list 大家會點砌

King/Queen: Know nothing/ Daenerys
Hand: Tyrion
Master of whisper: Varys
Master of coins: ?
Grand Maester: 癡線佬qyburn
Master of ships: Euron
Master of war: Jamie (Robb Stark 無死就揀佢)
Lord Commander of City Watch: Grey Worm
Lord Commander of Kingsguard: Mountain
Kingsguard: Bonn, Hound,...
外交大臣(尻up): Ser Davos
首席刺客(尻up): Arya Stark

iron bank 借錢， banker 會要求你償還之前嘅債務
即係話， stannis 借錢要認左前朝 robert 條數
西后都一樣， 要認 stannis 嘅債務先借錢

點解D多XXX軍會去左westero?

上季坐船去

係你上季發緊夢果陣坐船去

真係好仆街
話好睇都算
有啲仲要爆劇情出黎屌你咩

第四集真係幾好睇

非劇透 BRAN個角色咁易做
木口木面坐係度講對白就得

Bran 不嬲都係訓住賺

好正第四集
隻龍仲諗住咁就GG

今集有上季尾咁撚正

見到佢見返家姐都木口木面想打巴佢
btw要討論新一集出去開post啦

好多日冇入過黎 一入黎睇就有人劇透
開新post個陣係第一頁紅字寫晒班撚樣個名出黎binc啦

有黃婆湯就好

BURN THEM ALL

bend your knees Jon Snow

Bran: Chaos is ladder
Little finger: WTF

嘩屌無入黎半日差d俾人劇透左
拿拿聲dl睇左先

有中文字幕未

龍老母宜家真係開口埋口就叫jon bend the knee 極度煩膠

依幾個星期肯定會有仆街標題劇透
連登都唔上啦各位九月見

硬係覺得 龍母發現佢唔肯bend knee
改變策略
叫jon娶左佢

第4集真係正到痴線，睇左都會再睇多次，真係做noise叫人睇

女版Euron 😀

睇完呢集
覺得好公平

第四集係咪未有中文字幕?

有，得機翻，斷尻估再聽埋英文就明佢講咩

邊度可以揾到土耳其文字幕丫?唔該

個屌人劇透, 而家個個都劇透

屌~

巴打土耳其文都識

睇完唔可以討論，谷住谷住仲辛苦

Warning Sign

其實大家都好乖,睇完都忍住無真係點透到,只係輕輕講一,兩句唔係好關事既咁姐

咁都叫冇點透到

個個都劇透 唔通個個都想劇透咩

大家係咩網睇GOT
上開嗰個網更新得太慢

係絲打 我男朋友係土耳其人，想佢都一齊睇姐
Btw, thank you

個個都俾人劇透，唔通個個都想俾人劇透咩

hbo subsription

唉 唔覺意睇哂成季劇透
好想爆出黎呀

俾一次168訂三個月夠睇成個s7，到出s8到時再俾錢訂番

幾時先講到Sansa做Queen

睇到第四季留名

你係咪睇到Jon比人圍插死左之後復活翻生之前個季？

爆炸前兩季

jon snow做the king in the north前兩季

前幾日講fans theory 都要較細字體同轉色 po YouTube 劇透段片俾人屌到飛天
今日劇透po埋圖都好乖唔關事

痴撚線
總之大家都睇流出到可以傾?
一開波冇人忍口都好乖?
不如叫第七季流出討論區算啦

而家我連post都唔敢睇

下個post唔該搵其他師兄開

聽日都正式播啦 唔怕啦

最後一晚先睇到仲唔抵

就爆post
月型池巴打麻煩晒

聽晚新post見

我指你今個post唔好再入 聽朝睇完就入新post
我啲留言都係快快地碌過算

如果你淨係諗住睇呢套 其實可以訂2個月
因為s7 得7集 2個月夠哂

Shall we begin

bronn全場mvp，唔好死

You idiot You fucking idiot

充滿愛
jaime是咪又要整過隻手

睇完今集
Arya真係

今集條龍會唔會死架

手足情深

今集真係正到痴線

今集睇到心涼
Jamie果隊兵有一部分係tarly既兵
佢地本身係效忠tyrell
但cersei殺左margaery+阿哥+老豆
佢地仲出兵幫Lannister
抵撚死

Bran 點解仲未爆LF大獲 ?

幾時會有ep5 流岀

懷疑佢係看透世事，唔想理d凡人既野

港女家姐見到個妹學有所成, 係咪又想做ON9野

角色問題搞到佢成套劇無表情又只係訓係度，好好賺啊

見到佢個樣好不滿

9 details you might have missed on the latest 'Game of Thrones' episode

d演技真係...

不過Jon d演技都好差下
今集佢見到Reek既表情真係

我以為Reek 會跪低

今集真係好正， 第一下噴火我成個人震左下

最開心係見到Arya 返左去, 可惜唔係見到Jon, 唔係仲興奮

係咪同流出版一樣咁長？

終於到龍母威返次啦

有冇人知最尾邊個救咗Jamie

Bronn?

波隆

唔係dick咩鬼？

我係睇呢個

巴打認人…
重睇啦…

Arya 係咪同jon 感情最好
太耐唔記得了

唉，唔係hd

Me too
我係認衫

應該係,佢支needle 都係jon 去wall 前偷偷地送俾佢

yes

唔見得邊度睇過
小說有暗示arya係戀兄(jon

係，不過唔知Sansa 入城時有冇同佢講Arya 未死

係, 仲要影住隻白馬係佢面前 特登拎黎救Jamie